【再見禾確特】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

包皮搶禾個 po

算

終於送走件高薪垃圾

等左咁耐你都唔開=.="

禾都等左巧耐

好波

多謝禾子，永遠記得你千里單騎

我子頭髮越多就越垃圾

仲有基佬奧燒細梅牛奶
走埋就可以真。重建

禾子

"You're not honest ... you're a disgrace" What Arsene Wenger said to referee Mike Dean to get his touchline ban

Arsene Wenger shouted at referee Mike Dean: "You are supposed to be a professional referee, you are a disgrace"

扮緊工牙
個 paralegal 問禾天日早啲返繼續做得唔得
啲細既真係唔捱得

之後得返雲加一個

重有邊年高薪狗？

見唔見到個笑容愈來愈少，最後西埋面

燒山

Now 冰個留得最耐

= 阿狗

最愛你的人是禾 你怎麼捨得禾難過

So true

在禾最需要你的時候 沒有說一句話就走

得啦，聽講佢黎阿狗之前阿狗都係廢隊黎
靠佢重新打造皇朝

換雲格入V92
就真係重建
V92對獌怨婦式憎恨
至少唔會做獌私家雞先

Mike Dean on Wenger's behaviour after the 1-1 draw at West Brom: "As we’ve entered the dressing room after the game Mr Wenger stood behind us in the doorway and told the West Brom steward to ‘let him in’."

Mike Dean on Wenger: "He was very aggressive leaning towards me, pointing aggressively at me saying ‘you’re not honest’ on numerous occasions. I replied ‘so you’re calling me a cheat’. He replied ‘I maintain what I say, you’re not honest’."

Mike Dean on Wenger: "He then said ‘you’ve done this to us many times before, you’re supposed to be professional, you’re a disgrace’. He was then ushered out of the room by the West Brom safety officer."

雲加好波
屌鳩Mike Dean

walcott is rubbish

V92 廢到仆街
佢去親邊隊都搞到人雞毛鴨血
到時真係要重建，係炒埋佢先重建

賓尼迪斯算啦

迷禾手足會唔會轉迷野心隊架?

屌 我地呢個post 全部人一齊做好過

不用分那麼細
都係 usmanov

賓尼迪斯起碼打盃強隊有一手先
好過依家強弱隊都撚到我地

V92 提拔啲新人有一手
Muller Kroos
Rashford lingard
啲新人真係會做到野

你睇下2&b ox ... 個個都無咩進步
明明一出覺得叫有啲料嘅新人

New: Bordeaux: Arsenal face ‘hard time’ sealing Malcom deal p1r.es/2Da1GQ1 #arsenal #afc

sky sport 達成交易 MK 換 山 0交易費

阿仙奴號賊船
個個見到都掉頭走

以前睇波禾仔無啦啦走到d盲眼位入波
而家俾個343陣送走最後一程
十年忠臣 唉

禾
又細睇到大 睇咗咁耐好有感情

打乜撚343 搞到要換哂啲球員

韋舒亞2001年少年軍開始

link"?

賣Ozil 山狗都唔及賣走禾仔icon 果種feel

想問買人個到 隻羊同mk其實係咪真係有機

有得官宣未

FB 見到咋

08 年開始一隊
都就十年
同禾上一張約一樣
Last chance to build a career at arsenal

No deal yet

阿狗買人你頂信 ？

不要說了

打飛機都係為左射個下姐

禾仔係英國球迷心目中地位好高

我唯一件波衫就係walcott...唉...

我第一件都係印禾子 中學果陣

無嫁啦

If Arsenal can agree a deal with Henrikh Mkhitaryan, it will be a straight swap for Alexis Sanchez with no transfer fee involved. [Sky Sports News]

咁撚廢都懷念 6年前就應該送走啦
sign da ting 真係on9

算啦 睇愛記一樣可以睇佢越位架嘛

Malcolm正選

我一件禾一件奶

343 有咩咁勁講真 以前都叫識防下守 依家果3條中堅真係收皮先

歐聯又冇得打
聯賽又上唔到前四
人工又唔係高
仲有球員上賊船咩

好多球都係無越但旁證盲

好想入d勁人等山狗留，回到佢岩岩黎到個時咁

奶走埋既話仲有d咩老野...

想用人數填頂防守
點知而家仆街啦

真。老野

IF mah

有得俾雲加教

無哂d人啦

點解奧詩意冇轉會消息既

冇人要

轉左343搞到要換哂啲人 防守又差左 為乜

而家得返DNA 同 Ramsey
冇哂老臣子 自從r7法老走之後
好心俾牛奶做隊長啦

可唔可以賣比我

本地球迷好想佢成材 好似仔咁

佢一定唔會走啦

唔傷的話，下季就一定正式係佢隊長，
哥斯尼都係時候返鄉下

冇啦 老野以往都係季尾開爭四mode先會轉下陣
今季睇黎開都冇用 唔知佢點先會再轉陣

一晚又一晚，山走未，Mk羊黎未，燒肯留低未

只能夠買二線兵

佢上季尾轉3後好得幾場既
但前四mode好似已經開唔着
今季俾d轉會消息影響哂軍心 根本山一早要放

Free transfer to man u in summer

班隊友肯定唔妥佢成日冷笑球隊

開頭以為雲加 唔放
會搏最後一年
點知

成個管理層都要賣
得雲加死攬用佢
俾個有離心既人場場正選，反而拿卡場場70分鐘之後冇得踢
都好難建立咩默契 要清就一早清啦 期望山會盡力踢

有冇人同我一樣
不嬲都頂唔順禾確特
真係睇到炆
不過而家知道佢要走
雖然有少少覺得好似清左冗員咁
但都有少少莫名既不捨
12年喇
16歲踢到28歲
我都睇左佢12年
再見

Fifa用左咁多年 終於走

猁果邊高普早就試緊冇古既踢法
係雲加做領隊做到咁撚on9

利狗打士氣波好勁
有冇古對佢哋士氣冇乜影響 同埋高普肯雪佢己經好好

老野都肯雪山狗架
半場囉

最後都係死死地氣出返佢

果場唔出佢打正選已經俾球迷屌喇
做領隊咁冇威嚴死左佢算啦 俾個球星騎住

鬼咩 冇山又唔夠對面砌
佢自己對隊波都冇信心啦 唔係使撚換番佢出去幫拖
我係山狗都笑鳩你啦老實講

轉左用史達寧

taobao野黎

11-12年 都幾耐下

禾子100%左？
講走都講左成兩年

😁>😕>😞

召喚迷禾

係咪未拎過英超冠軍。。

😞

04-05咁撚勁 入到阿仙奴無死 點知比人伏左十幾年 諗起都慘

果陣以為ox係代替禾既人 點知ox仲走先過佢。。依家 禾都走埋了。。

雲加快d切腹喇

唔計妹好似係隊波最後一隻翼 老野同d真翼有仇

睇阿仙奴都係因為我子

曾幾何時期待佢係享利2.0
雲加複製冠軍班底依份執著真係累左阿記好多年

佢都唔算係翼啦依家
但佢賣到20M 都真係估唔到

只係希望佢可以搵返份自信

Nketiah入個球係佢勁定獌個後衛廢

小弟終於要諗諗改名
上個水先

有無片

見到呢條後防就掛住加比爾了 一定好過holding先

唉，祝佢一路順風，下次返黎證明自己啦

😭😭😭

見你咁講 你有無掛住你全家

後衛廢

尋晚我屎忽痕睇左下半場, 佢走位都仲係唔夠醒, 但勝在好勤力, 有波就嘗試突破屌那星一隊反而見唔到

我有D明雲加點解會俾機會 willock , U23 身高腳長屈機既

Deal or no deal?

There is no agreement in place for Manchester United forward Henrikh Mkhitaryan to join Arsenal in exchange for Alexis Sanchez.

More: bbc.in/2DB7d2W

Deal啦 反正啲錢都係高安基袋住起球場 唔會買人
咁不如一換一唔要錢 好過隻狗summer free go無錢無人

Malcom 輸左

Arsenal are confident a deal for Mkhitaryan will be completed this week. The player wants a pay rise at Arsenal (currently on £150,000 a week) as well as a payment from Man Utd to leave. Mino Raiola wants £5m+ from the deal. #MUFC #AFC

都話左條死肥仔要 agent fee 架喇

唔撚比
繼續坐冷板凳囉

Newcastle owner Mike Ashley believes takeover deal is off - reports
tlks.pt/vM7hd8 #NUFC #NUFCTakeover

Lol

Mkhitaryan knows he would be disliked if he stayed at Man Utd, and would be seen as the reason the club didn't sign Alexis Sánchez. #MUFC #AFC

其實幾慘

去邊都be disliked 喇

Newcastle owner Mike Ashley believes takeover deal is off - reports
tlks.pt/vM7hd8 #NUFC #NUFCTakeover

我禾走左未

xhaka 今日結婚

其實佢冇攞阿狗錢去起，只係冇再擺錢入阿狗

yes
其實除咗油王（多數有 external 原因，例如車仔個油王要做樣比普京睇自己醉心足球對佢無威脅／PSG 成個國家搞佢搞國際形象／支那洗黑錢）好少老細會狂倒自己啲錢落去
因為真係得付出冇回報
唯一諗到就係國米以前個老闆為咗隊波傾家蕩產
你最多話kroenke佢唔夠野心同埋攬雲加
好難話佢貪阿狗咩錢

Sky Sports PL
‏
Verified account

@SkySportsPL
11m11 minutes ago
More
❌ NO MALCOM TALKS ❌

Arsenal have held no talks with Bordeaux over the potential transfer of Malcom, according to the French club's president Stephane Martin.

More here:

BBC Sport
‏
Verified account

@BBCSport
32m32 minutes ago
More
Manchester United are close to reaching an agreement with manager Jose Mourinho over a new contract.

Full story here:

Leicester 對 Fleetwood
ihaneacho 果球球證吹 offside
之後 VAR 完比咗入波

禾仔 屌左你咁多年 其實只係恨鐵不成鋼
比心機做人啦

青梅竹馬老婆

佢條女回塘回得快過禾子

勤力咪姐係變左下個黑b

山狗仲未有消息

睇mk仔

喊住入廠

乜都無做錯俾人迫走🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

鳩鳩連

死獌狗年年幫班主找數

托柒走到未

Arsenal are prepared to pay €70m for Pierre-Emerick Aubameyang to complete the deal in the coming days. Chelsea’s Michy Batshuayi is being lined up as his replacement at Borussia Dortmund. [BILD] #afc

雲加

UEFA's latest 'benchmarking' report is published tomorrow. Arsenal earn more per match-going fan per game than ANY club in the world. You can almost -
almost - see why @piersmorgan is such a moaner

幾時死

我支持反雲了

唔買kante , 結果洗多好撚多錢又星散

雲加好波

啲真阿賣走晒
雲加我屌你老母

簡迪拍藍斯 都會gg

贊仔真阿都未走

有kante 根本433唔洗煩 唔洗轉陣

冗員要黎做咩

我唔會信雲加肯60m買羊
50m加add on就信

mk人工應該幾頭痕
本身佢算高人工，阿狗實唔肯比咁高
但獌狗又唔會肯出一部分

Mk跌watt前其實值呢個人工

點解有人覺得Seri係大肉腸？？？？？？

Speaking after completing his medical in Germany, Ozil said: “I am thrilled to be joining a club of the stature of Arsenal and am looking forward to playing in the Premier League. It will be great for my own personal development as a player and I am particularly looking forward to working with Arsène Wenger.

“From our negotiations it is clear the Club has huge ambition and I look forward to being part of an exciting future.”

触中家睇返真係

而家迫緊 19000 比人工差

佢都睇唔起我廠
逼佢黎做乜

佢依家幾多人工？150k?
係既話輕輕畀到啦

kante in arsenal = corgi

好似係200k？

49000大後備人工=我廠最高薪

普巴同lkk幾錢人工？

290K

又要返工

想唔撈

其實唔貴
主力k6 平一半仲有找

雲家有道

基佬幾時好返

山狗躝左未牙

未，你加錢送佢走 ok?

禾仔率先離開

山狗單轉會仲係妹下妹下咁
好似星期六講到而家？

傾唔掂mk份約

Poor 牙，不了

唔想降薪

條死mk 唔肯減薪？

我寧願出錢解左雲加份約

ok
1.子普 100萬

你都poor, 我要乞食了

一次過送走山禾，以後無交嗌了

藍斯

禾確特共為阿仙奴上陣397仗射入108球

班友仔唔識珍惜呢代icon,遲d就會懷念佢無球走動同雙雙了

好記住禾仔既無球走動同傷傷牙

呢盡牙

仆街盤球

禾仔的離開到底是雲加的唔挽留 還是大sam哥的追求

唔反啦
禾囝不要走

我隻2007仆街了

下一次再見面你巳經係對手

ANOTHER CLUB IN FOR SANCHEZ?

On the latest episode of Transfer Talk, Guillem Balague says Manchester United could face competition from another “massive club”, in addition to Chelsea, for Arsenal star Alexis Sanchez.

Also discussed on the podcast were the future of Henrikh Mkhitaryan, Arsenal’s pursuit of Pierre-Emerick Aubameyang and Cristiano Ronaldo’s unhappiness at Real Madrid.

原來巴查都要走
雲加出手啦

16歲已經加盟正值酋長球場落成

今日 你同我天各一方 你有你嘅生活 我繼續我嘅忙碌，
但假如有一日 我地真係喺酋長球場上面 偶然咁撞倒
我地會點下頭 問候一下 然後已經唔知講乜嘢好。
因為你會發現 我已經改變 正如我可能 唔再認識你，
但係咁其實又有乜嘢關係呢？

有無手足好開心佢終於走

唔跟雲加，佢會大爆發

一日簽唔到奧巴
一日唔食飯

安心上路

Rip
David完全冇講過簽auba

內房做乜鳩

本身你就食唔落飯架啦

文青

2007配股

家陣雲加話事定david話事牙

U $4 貨一樣fat fat

AS ching 刀日日king 股了

Bye bye 禾子

唔反啦 不要走

ho ball

變左thin thin了

踢愛記入國家隊機會唔差

唉屌 唔捨得
真係睇左佢好多年

長揸雲加企業

成班友睇波果時就問幾時賣
比真係賣又唔捨得

我都有少少唔捨得
希望佢既離開換到奧巴翻黎

禾子 從今開始該好好比賽

thin 左都賺緊4倍

得幾手ja
早知all in la

蝕錢

呢盡都反，食屎啦你

除咗禾子仲有乜news牙？

雲加：和你也許不會再相擁

Arsene Wenger also receives formal warning over media comments before and after Chelsea game earlier this month. #AFC #SSN

寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若碰到他比我好 只望停在遠處祝君安好

贏成球

交學費

all in就真係贏成球.....
而家只係窮撚

等出業績

gun ching搵食牙

Sometimes our tears blinded the love
We lost our dreams along the way
But I never thought you'd trade your
soul to the fates
Never thought you'd leave me alone

搵到食搵唔到錢有撚用牙

跌成兩百點
molamola

ME食緊3手飯ja，有餐溫飽刀巧巧了

惟一一次現場睇英超就係禾子轉會我廠10週年嗰場，禾子做隊長，條女問我做乜係咁屌14號

一出一入既話就唔會唔捨得啦，係怕出左個又入唔返姐，試下同時間公佈奧巴馬羊黎、禾子走

攬女睇阿狗 jer jer聲

尊重下迷禾手足既心情OK?

Respect la, 禾子有功有勞啦

結婚未

樹未倒 D猢猻就散走晒

躝啦臭鳩禾

True, 懷念雙雙、仆街盤球、屠轟專家

Any done deal ?

3309 on99

5.52放了....
曾經擁有

OK FOLLOW ME ALL IN 2007

通常大戰都係佢同藍斯入波

OK

禾子見證住我廠搬入油長之後高高低低

成日屌 但係依家真係小懷念

好悶,又無股好炒

入熊仔囉

禾仔差不多

年底

條女無啦啦又話要去歐洲玩
又要洗舊錢
明明已經冇乜錢

油長後都冇高過

賣曬D人最近一個都買唔到

恭喜

其實一齊住左三年
結完都唔會有咩分別

咩係小懷念？

我前年去左2星期,去左英法德睇左場阿狗
2個人使左8皮

大陸TERMS黎

計唔計買野先?

計曬機票酒店食買玩

小小懷念
打漏咗

我去荷蘭做野, 再去左英國幾日, 都洗左成皮野
機票酒店公司出(除左AMS<->LDN嗰程), 英國住FRD屋企

不過荷蘭真係幾正, 有機會會再去
倫敦唔知係咪太似香港, 冇乜FEEL 岩住, 但唔太岩旅行

荷蘭真係去過一次就成日心思思想再去

9.0放左

West Ham are willing to listen to offers of £20m for Andy Carroll, according to Sky sources.
車路士肯俾£30m, 呢單交易係幾划算，卡奴爾完美填補到哥斯達離隊嘅空缺!

車路士有望可以拎到第二次歐聯冠軍!

丹尼士柏金

捧阿仙奴捧到傻撚左

阿狗睇人地d轉會 得個望字 終於痴鳩左線

應該唔會有咩分別

心態上會,覺得人生已完

仲有小朋友呢個turn未玩

你去紅燈區者

BTW,等我個仔大D我都想再去多次歐遊...
但我驚死

有小朋友其實幾開心,不過好撚辛苦

我朋友話去歐洲唔洗落紅燈區
上網搵電話

鬼妹白虎無興趣,不了

我上次london edinburgh 10日兩個人使左4萬

我地又幾個國家呢,太趕了
下次一個國家玩幾個地方算
想去意大利同瑞士

london edinburgh ok ar, just 4 hrs train

人生然家講外遊

係咪有時機入2007

未離開過香港島

NOW....

摩通下調碧桂園()目標價至22.7元 反映攤薄影響

全港島

藍血

相對其他內房股，碧桂園及萬科亦有另一優勢。
美銀美林報告指，基於去年首11個月銷售表現估算，大型發展商已鎖定2018年預測收入80%。其中萬科及碧桂園更已鎖定2018年預測收入近100%，意味兩者2018年收益已獲保證

你講護髮

RICH

訓鵝頸橋底

貴族

基本因素太好
上年比迷普tip一tip
入埋藍籌
普蛇

住銅鑼灣

bu畢

原來迷普有TIP過,股神

究識OG英文都識....

矛人sick鷹文

痴撚線公司

諗住遲啲去荷蘭+比利時6日 兩個人20-30k埋唔埋到單
見機票都係4千 平均酒店一晚一千
其實荷蘭有咩玩

吊你貢耐仲記得

食草

果時岩岩學玩
同岩岩接觸內房

普蛇自己fatfat左唔理其他手足了

買到人未呀屌

fatfat

大麻味CONDOM互含

佢接近求其up隻仙股年尾都變藍籌

你估ryo蛇呢條濕鳩囝咩
ME成日刀出po俾料架啦

Why唔up下阿仙奴

大C普

ryo蛇 普蛇

我本好少
同埋交左少少學費
你上年講內房 多過內房
你最fat啦

ching清撚內房撚左成球

依家是U 既時代了
內房之神

過幾年收購阿狗了

入錯post

阿仙奴依隻股票已經跌到谷底

我去左Harlem一日, 周圍都好靚
有個grote markt, 買左幾舊芝士, 好好食

Amsterdam就城市d

我買左飛去AJAX睇波, 入左閘之後跟指示, 俾人指左行返出閘, 之後佢班人唔撚俾我再入返
白白蝕左7舊水, 嬲撚到震

不過荷蘭妹10個有7個靚
英國妹就10個得1個靚

人生贏家時間

都好過見到有啲清嫌三嫌四既
簽呢個又話廢果個又話廢
唔簽又話預撚左唔簽啦咁
互含時間都起碼順眼啲無咁奄尖聲悶

最近我俾個問題困擾
因為我搬左出黎住, 所以由我出黎做野第三年再右我就開始交租
一開始人工得萬幾蚊好窮, 之後越黎越高人工開始儲到少少錢
但係就要計劃結婚, 儲到既錢都拎黎做準備 (我個人唔可以儲10萬洗10萬, 一定要留多一筆現金)

結完婚如果生仔既話, 就變左所有多餘錢要俾小朋友
咁我就真係玩撚猿, 因為成世人都冇話因為搵到錢而為自己做過D乜
冇買過咩貴重野, 冇一個人去過旅行
琴日行街見到D衫三四百蚊都唔敢買...

簽牙羊，高級版禾囝 不了
簽mk，回曬塘連我獌都踢唔掂 不了
簽Malcolm，仲簽幻幻 不了

唔簽人，屌你老母又唔簽人

係架，你自己要取捨囉
生左小朋友就一定會將全家重心放落小朋友度
你會仲少左自已時間同錢
所以好多人會自己玩夠嘆夠先生

咁襯未結婚試下一個人去旅行囉，幾過癮

Raph Honigstein said on ESPN podcast that he spoke to people within Mkhi’s camp & even they don’t know what’s the best scenario for him. Expects it to drag on for some time. #AFC #MUFC

RE: Aubameyang. #AFC are keen and the player is interested. #BVB are very close to find it impossible to reintegrate him into the squad again [1/2]

Raph believe it’s a waiting game and the outcome of the Alexis deal will play a part in this potential signing as well [2/2]

咪撚係
簽美斯又話老野教不了
其實老野今年係唔會走
咁係唔係唔簽人先
唔簽又屌人唔簽
難服侍到

屌你老味隻mk狗係度拖拖拖
拎錢簽其他人好過啦

拖多場阿狗就會輸多場

宜家全世界等緊Mk 個agent,

佢一肯簽，幾單deal即刻done啦

簽mk其實都要搏佢咸魚翻生
如果再拖就不如拎錢搏下d西甲法甲兵

山狗唔走就唔搞其他deal
係咪咁on9明明都已經賣左幾條友

問題係..我條女大我幾歲...
佢唔太等得
同埋其實佢唔太想生 (就算傾完話OK, 只係代表佢願意同我生, 唔係佢想生)
但係我又係家庭觀念重既人
唉

mk+牙羊

我喺荷蘭英國鳩遊遊左幾日其實幾爽

領養啦，佢唔洗生，你又有仔女，又救多個人！

係度講波比人問候
唔敢講了

佢幾多碎牙
35碎前刀生到既

準備賣埋黑b

最緊要同條女有共識，唔係第時好易因爲咁日日嘈交就無謂啦
利申: 應該唔生，lm等老左後悔

生到冇用，想生先得!

完美表達近期感受

係咁搵D BB仔片俾佢睇茶毒下佢

Cow過另一個生

cow個後生D

個防守體系咁廢，買咩人刀無用

比錫達斯把隊內的主力射手杜辛，售到英超的愛華頓，所以他們有意於短期內，物色一名速度飛快、埋門質素不俗的射手補充，而效力於阿仙奴的韋碧克，則成為了他們的目標人物之一。

黑人問號

Done Deal

賣走曬之後退休

超級大傻仔
即放

兩個最壞既situations
1. 生，生完佢第日話「你話要生嫁，你自己搞掂個仔/女呀」
2. 唔生，去到我30中尾-40歲突然好想生，佢又冇能力，出現婚姻危機

突然所有股票紅晒

其實兩位有返咁上下年紀 有共識 同溝通到
養小朋友 兩位都要出力
如果佢唔想生 真係睇你幾愛呢個女人同包容到呢件事
或者你好想生 你女人有幾愛你 為你生兒育女

AS巴打你太太唔想生既主因係咩先
想要二人世界定唔鐘意小朋友定其他

打包埋燒鵝脾, 組成黑雙煞啦笨

生左表示:
真係2個都想生有共識先好生
唔係盞家嘈屋閉

對個仔女既付出唔係你諗一個人就可以做曬

李城領隊普爾在一月會留住馬列斯，而列強想在夏天買他的話，就要付出1億鎊。

「有傳話如果明年夏天買馬列斯要1億鎊，我看到馬列斯現在很享受踢足球，很高興與隊友一起。訓練後他仍繼續踢波，我就希望他休息一下。」

馬列斯2015-16年當選英格蘭球員先生，當年亦協助李斯特城贏得英超冠軍。

普爾表示這名進攻好手已逐漸回到最佳狀態。

「他有明確目標助他不斷努力，現已差不多回到最佳狀態，他可以入波，可以助攻，最重要是他無波走位都很出色，完全示到他的級數。

「馬列斯在不斷進步，今季他會與我們繼續並肩作戰。」（）

佢想自由D, 鍾意去旅行之類
搵錢佢同我搵得差唔多, 而錢上面既觀念亦非常好, 唔係港女洗男友錢嗰D

但係我覺得如果去到50歲, 有錢去旅行又好咩都好
D朋友家人又各有家庭要照顧, 唔似而家咁鍾意就出黎食飯飲野
你既生活就會得返呢兩個人
而因為相處得耐, 只會越黎越少野講

同埋我唔係個人主義咁強既人
我覺得人係每一個階段都係需要有一D重心
例如十零歲就學業, 玩, cow女
廿零歲就開始事業
30歲就結婚
40-50歲就仔女
50-60歲仔女出身, 就開始退休搵其他野搞

相處得耐, 只會越黎越少野講
呢個係真既 有小朋友 成副心機放落佢到 起碼未來10~20年都有目標

仔女幾歲?

內房清
第一隻抽水就係2007

佢$4貨牙

問清楚點解佢唔肯未？
怕煩怕痛怕細路定點
唔同問題解決方法都唔同

同意呀
以前我都唔喜小朋友 宜家開始接受
條女又想生

都要係個袋入面拎錢出黎供

係
有人會話, 你可以為自己人生訂目標, 唔一定要有仔女
問題係我地呢D人就係受社會訓練去忘記自己目標
呢一刻我真係冇所謂既興趣, 所謂既夢想
你叫我focus時間落自己既興趣度, 我根本冇一樣野係可以devote myself to it而又有成功感

唔生仔 真係煩少好多野

自由. 可以幾時去旅行都得.

我老豆老母都唔多野講啦
有d人既性格使然 覺得無問題
有d人就覺得咁樣唔得
同埋仔女係會為你地帶多左話題 但同時可能係會嘈交既話題 而家細路太難養太激心

生左個域子出黎

好彩我老母果行同我老豆有關
如果唔係日日聽老豆食飯講佢啲生意一世
真係食得屎

🍊

好慘
等出業績收息算

我老豆老母都係
另外我屋企又夠融洽, 所以我對家庭係有憧憬
我其實係想生2,3個
因為我唔鍾意獨生子, 一定悶撚死同時又自我中心

電叻

仲記得燒鵝髀頭個幾場有一場同黑b好夾
又後腳又one two咁
點知而家咁

生仔幾好,唔計錢其實幾開心
當然錢買唔到快樂,我覺得係值得

旅行,幾時去都得啦
帶埋個仔去都得,捱頭果幾年者

禾都係想生2,3個 有錢生夠半打

咁同四大長老傾，或者請工人
我身邊d人好多都係交比四大長老照顧
老人家有細藝唔怕悶又可以撚孫
又有返屬於自己既時間，老左又唔怕得兩個悶
雙贏

多左咁多個reply仲以為買人有新update
點知全部都係講生仔

有邊個老豆老母唔想自己有孫抱
打發時間都好啦

生個仔同你踢波
希望佢唔好係曼狗就得

同你生果個就慘囉 駝仔好辛苦

傾樓傾股傾女傾生仔
傾禾

短狗又串，臭mk

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀幾時先放假

預感季尾轉會窗重開班19高層又會話大手買人昆人買季票

呃錢熱狗

Buy bartra la diu

Mk唔肯黎🤣

No la thx

湊孫好辛苦架
唔一定個個肯

Yes ar diu

諗起都橙

Arm ar diu

係阿仙奴唔想比經理人費5M 個肥佬又大咬
我估最後獌狗會幫手比 當送瘟神

每年劇本：
5月-6月：有xx m轉會資金可用
9月：免費簽入加一個收購開季，xx m唔知去左邊

而家個社會唔同以前
以前一個出去搵食 一個負責湊細佬都仲得
而家唔兩個出去搵食根本養唔起頭家

最後剩係換mk返黎

其實mk真係咁廢定係摩狗唔用佢

所以生小朋友除左你老婆肯唔肯之外
仲要諗埋4長老有無能力同肯唔肯幫湊

身邊有唔少女性朋友放棄事業全職湊小朋友幾年
做過父母就知值唔值架喇

咁樣變相少咗個翼
雲加一開始唔應該放25分
已經少咗個翼 而家賣埋禾同山狗真係唔夠翼用

25分邊個黎

100分掛

mk唔岩佢用者，你睇車仔mata

全職湊仔咁個老公要搵幾多先夠養家

50K

2&B 黑B nelson 藍C

有積蓄，同2-3年者
頭幾年小朋友點成長好影響佢大個性格

50k 夠咩

d小朋友又讀書補習又興趣班，咁辛苦
睇見都覺得慘

而家個社會 唔做兩三年嘢就好難再揾工

老公打份工2-30K,慳慳地夠使既

170K都唔續 轟200K 唔去
去120K 利狗 得返一年約 無得唔放啦

又未必，拎住學位出去搵返1xK工應無問題
話去湊幾年仔出黎搵返野做，HR應該OK

我一撚定唔會比個仔學幾十百樣嘢除非佢中意學
不過我覺得請一個補師咁多科都得嘅
小學嘅嘢 深極有限

大把人搵20K以下 照生照養啦

放完都應該入返個啦

坦白講，摩連奴都用唔掂，以而家雲格既水準，mk黎到咪仲衰

最多一個興趣班
補習都係半個託兒者

me

窮人生仔

摩連奴識用攻中

ozil

如果佢食得天才波咪得

阿仙奴好需要呢類識突破同俾波球員

摩連奴唔肯用姐 同埋雲加最叻天才波 可能有驚喜呢

佢教咁耐真係得奧燒用得惦
所以季尾團聚之說並非空穴來風

U 炒內房1個月搵幾球

睇落都可以j下
不過始終一個長期正選一個長期無得踢點都要加少少錢掛

一黎佢想走，二黎唔放佢一年後免費走，到時咪又比你地屌

我覺得有比較果陣，就好難講
你老婆d姊妹既仔女學乜學物，你老婆就會心郁
一時就心痛仔女辛苦，一時就驚唔學會蝕底

發覺MK 個樣幾似法明尼

佢呢張相有啲似世三

孖生兄弟👬

睇下學乜囉
始終想過仔女興趣為先
而家個啲𡃁仔𡃁妹芭蕾舞又學畫畫又學咁邊有時間玩

你聽佢地9up la
賺埋都唔夠迷普份bonus多

人地要打中場

放心，太子一續約就好快傷，實有位打喎

上場又落鳩爺爺面

ME gun U 搵食咋
賺到你1成刀好好了

唔識主動自己學野 下下要人教就死啦

走左啦仲放咩心

阿狗都係犯賤

好多手足刀巧rich 又有錢又有囡又有樓

今日好撚熱

普狗一早推介2007 ALL IN食左唔少fatfat la

望到阿記星散末落有啲心酸
非阿迷

之前獌廢SIR走果時咪又係咁講
過2年而家咪又好地地

波底幾好喎

MK <-> IWOBI

已經FEEL到前面會順好多

Bb

球皇片山狗大麻比都好好j
落到場交到貨先實際
不過我都支持簽

大麻b都仲有波踢，有啲擔心簽佢返嚟又係攞嚟擺

屌 簽乜撚野吖
賣鳩哂佢用班力架幼幼算啦

If he moves to the Emirates, Pierre-Emerick Aubameyang could quickly help Arsenal fans forget all about Alexis Sanchez. es.pn/2FLDlBM

講咁耐都無deal

Raiola is also an issue here.

你山狗得半年約咋

How was coq with valencia? did well. Started, won a few tackles, misplaced about 5 out of 50 passes. They seemed happy with him.

睇哥姬highlight，佢好似只顧防務，搶到波就比人攻

正路係咁

又話永遠唔做ARSENAL 生意

溫馨小提示
雲爺爺最鍾意放攻中打翼

根本就係要咁用，之前佢踢得好果季咪搶到波交比最近果個（多數係卡蘇拿）又或者吊個長傳比山狗囉

果時山狗都成日比 仲要冇閪鳩佢面

人地有無限彈藥呀

Mk打翼都得

作為第一屏障做得幾好

賣牙朗筆錢都未用哂

It is understood that Raiola visited Arsenal’s training ground at the start of the January transfer window, possibly to discuss Mkhitaryan’s situation.

It has also emerged today that Juan Mata can now talk to foreign clubs about a free transfer away from Old Trafford. [Times]

攻中墳墓

可唔可以買人

其實唔係要佢下下搶到，但阿狗依家中場就係爭咁個唔鍚身既人去搶波…搶唔搶到另一件事

xhaka眼神防守，太子去搶我怕佢傷…

Mata變三姓家奴

Mata都照殺啦屌

雲加唔識用純防中
阿狗係防中墳墓

xhaka一係眼神防守 一係俾人過咗核突鳩鏟
始終以前唔係做呢啲
係依家做多咗有少少進步
但唔追到底始終都係毛病

雲加有咩係識用

講撚左十幾年啦

佢唔係唔識用 佢係唔撚用

呢到啲手足話防中要用到波派到牌掃到波先岩阿狗
鳩鳩呢啲要斷腳死全家
我早排屌到果條撚屌飛起
對自己球員咁講野
同埋係咁全能會唔會踢緊阿狗呀

不如話佢唔鍾意全防中
係要人做全能 又要搶又派埋牌

攻中墳墓，中鋒墳墓，防中墳墓，翼衛墳墓

不如11個位都係墳墓啦…反正雲老野都唔撚識教

有咁多個布斯基斯咩

個個都係韋拉

個標準ok啦
近年應該得全盛耶耶托尼先有資格踢阿狗

佢仲要入埋啲一線尾兩線頭貨

要全能可以買kante 佢又唔撚買

就係教練位唔係墳墓

Gilberto

邊到有一線尾

10年之前老野都仲算風光，呢10年真係

真心唔明 30m都唔撚出黎買 走去買xhaka
法國仔 李城龍骨 都唔岩心水

俾多咗 梳

阿仙奴係球員墳墓

Xhaka掛

雲加退休

未

可能係人地唔想嚟呢

Yes 新沙比

回購法比咁撚平都唔買啦
爺爺做野要同你解釋？

有奧燒做乜要法比

呢個我當有奧燒 有藍斯有牛奶 唔洗買
法比唔撚是防中嘛

can u feel

法比又真係唔撚洗佢返黎，條撚樣冇人要先話想返黎阿狗咋嘛…

唔要法比完全理解

our spaghetti～～～

你試下疤唔係唔用佢
佢會唔會想返黎
答案係唔會

阿羊同阿狗已經眉來眼去，阿羊甚至缺席多仔team meeting，但多仔失望又未決定賣唔賣，阿狗等回應中。

另外吹風兩個可能報價方式
1. 60m euros
2. Giroud+35m euros

估計呢單deal會搞得最耐

Mata 踢唔踢到卡蘇個位 FF

雙核唔撚得？
法比仲可以頂卡叔藍斯個位

12生肖咩
又豬腦 又羊

唔係雙唔雙核得嘅問題

錯歌呀
係世界大戰 抹黑宇宙了
can you feel

點解會有人揀阿狗唔揀多毛毛

唔撚好係2

基佬快撚d走啦，屌佢老母再留係阿狗唔撚洗旨意踢世界盃

隊波成績閪又冇份出場…

而家先有呢個人都遲啦
都無左純防中

究識

比特幣害死好多人

其實我覺得佢點都入到 國際賽真係交到貨

我要為人類創出一式半招
閃耀
Tell you the truth
最終勝負會有分曉
我變身幪面惡徒便溶掉

有出新聞係雲加季尾口頭話要佢 人地等左半個暑假都冇bid 米八小氣事件2.0

Mk+錢換山狗>Mk換山狗>mata換山狗
撚狗咁撚

22歲吹到人地29歲宜家先黎買

比錢啦屌你老母

唔係出席返同say 佐sorry la

佢咪唔好換囉
完季山狗免簽左去鏝
到時佢啲冗員又係擺係到
大家雙輸

以前每年轉會窗必傳：哥古夫、梅迪薩卡無限接近加盟

Good

仲有達斯華
獌果邊就史奈達

442既話米八個位就一定架喇，另一個位glo、拿卡、麥包皮爭，glo連場都冇得出，好難會揀佢踢正選…

今季多仔=德甲阿狗
咩羊上個轉會窗想去ac都唔想留多
所以有理由相信咩羊向阿狗球探自薦

冇純防中乜鳩都假
有防中雙契打倒中場三角都冇所謂

依家四個stakeholders 得MK諗緊其他人等到就快嬲

屌
著咗羽絨出街

卡華奴呢

羊唔想+無心留多

戰術問題啦
無防中都唔代表會咁樣中門大開架

Buy m villa la

屌 yaya hoball

佢本人都想黎阿狗

冇錢、隊波又唔係鍠疤拜，好心就咪撚學人出口術

M villa > xhaka
Gourcoff > ozil

Problem solved

Mk straight swap 真係撚狗

雲加講野都信

摩狗零成本upgrade

迪甘斯既野你諗唔到

抵佢今季話中場唔夠人

無份正選姐，差唔多場場有廿分鐘踢

應該得阿狗有錢同時又要人用
當然幾季前佢都心儀過阿狗

Aubameyang
14

化學作用
雖然迪甘斯係一條濕鳩

今次真係holy shit

射左

正選點都無可能啦

唔加錢不如唔換

山狗踢得好就係upgrade既
轉個頭要山狗瘋狂回防就

盃賽唔傷踢足
出場時間應該多過拿卡
如果計game time拿卡更難入

睇你點睇架姐
理論上阿仙奴都係零成本upgrage架
半年後既山狗根本無價值
但半年後既阿仙奴會多個前德甲踢得勁好既球員

冇睇劇 做乜陳豪short jor

買羊 再踢山狗落u21

Sven Mislintat has reccomended Arsenal sign FC Koln GK Timo Horn next summer. He has a 5.4m clause if Koln get relegated. #afc

另外鑽石眼球探推薦既平GK

又可以吊到盧卡古明為止

呢啲平野咪岩牙狗

其實點解佢叫鑽石眼

出費蘭尼+盧卡古+伊巴，吊撚到佢3個明

Yes free 去曼城算啦

Henrikh Mkhitaryan in 2009: "My favourite team is Arsenal... I like their attacking play and fast style. Moreover, Arsene Wenger puts faith in young players while demanding results at the same time. I like that and want to play there one day."

呢個唔錯
件頭都幾大
打fm 都成日簽

yes
寧為玉碎 不為瓦全

支持，呢個好似係阿狗黎

人大左錢>夢想

2003年仲多呢d言論啦

alaba smalling

山狗走之後 得閒春秋二祭拜下算

話米希唔想黎好大機會係條agent吹風搞鬼
依加成唔成事睇呢條麻煩友

科隆今季降班
Horn走唔係無可能
隨時夏天真係買佢
都幾勁又平

落地快過間諜
不過手法有待改善

英國佬返工未
好想快d 有done deal

未天光

邊有咁快
起碼都轉會窗就關先會落bid

就算唔降班解約條款都好似係2000萬左右
如果真係交到貨
可以打到十年

上面有人話得5.4m release clause

阿羊個case我估係

Sor 係降班先係
自膠

依家係阿狗好人幫佢食蟹貨
唔係真係求佢放個米希達恩過黎
家陣阿狗唔食左佢
過一年半載焗住要賤價賣完仲隨時要幫手出返份糧一樣都係蝕水

禾清上水＝英國佬開工

但鑽石眼好似睇龍門方面未有過咩代表作?

5.4m 同唔set冇咩分別

降班5.4
唔降20左右
年紀都算當打
身手幾好 落地算快
係要執執手法

降班先有呢個條款
唔降起碼要比低2x m 鎊

然後就會話唔夠時間處理 放棄
劇本

連德甲波都撈埋 呢到d ching真係痴撚線

德國人...去猁跟dad

一諗起佢比阿狗d 50歲龍門教練教就好好笑

Jens

德甲幾好睇嫁
快上快落

有列文喎

Horn救波好多時落地都個拍走多過接實
唔似間諜會雙手擒波
Horn多數單手叉走

又話列文唔係返黎做gk coach

都係既 點都好睇過閪波先

做爺爺副手

乜都做

屌 簽人未牙 射左幾日刀未射到

e家，不了

唔撚理 簽到照J 預祝科隆降班先

Malcom就應該係口邊肉，見左agent應該agree左personal terms，但唔食糊住應該係等阿羊同米希果邊搞成點，有傳呢個轉會窗買唔晒三件，原因係米同羊人工高未必過到ffp(呢part我唔是很了解，唔熟ffp)，所以就算買左Malcom都有可能會loan back，等summer先加盟。又或者米羊其中一個食唔到糊，就會即報價Malcom

唔洗返工

屌唔撚係掛
但而家邊撚度有後生嘅間諜你揀

我就唔信啦

對爺爺係 一顆心不變遷 離多久都不變遷

話時話，牙羊係咪打唔到歐霸？

減爺爺人工咪得囉

咁都口邊肉 一定比人斬到一頸血

雲加如果仲想衝下冠既話
應該考慮下唔收人工教一年啦
佢份糧點都夠簽其中一個

陣間又米八2.0

領隊都計嘅咩？

應該可以 無記錯打過歐聯 可以代表另一隊打歐霸

會唔會mk唔收錢係獌出糧？
借d空間買人？

是3.0

50m一野報去法甲小球會
又無其他bid
小球會應該要錢掛

有tweets話唔得 我印象條例係比 唔知同多毛毛跌去歐霸有冇影響

計哂球會人工開支，好似連教練都計

"Tottenham tried to sign me in June 2012. But in the end everything became a bit weird," Aubameyang told reporters back in 2013 when asked about the move.

"I didn't really like the way things were done... If Spurs ever came back in for me, I'd say no."

呢度d ching夜少少既波唔睇就有

扮真阿？

Ahead of their Champions League clash earlier this season, Aubameyang told Bild: "I was at Tottenham back then, had a tour of the stadium and the training ground.

"We held talks, but after that nobody contacted me again. That's definitely extra motivation for me [against Spurs]."

依度位位ching都係坐定定就有收入

普x

子x

係

狗

反熱就真阿咩

Don’t believe for a second that Mkhitaryan doesn’t want to play for Arsenal. More likely he doesn’t want to play full stop if it means taking less money than he’s on now & I’d be amazed if we’d offer him even close to 200k+ pw.

Our wage bill is the issue & we need to bring in a few & look to renew the likes of Ramsey & Wilshere who’ll want more. Big fees are fine, big wages not so much so he’d have to take a cut or be payed off in some way by Man Utd.

Explained: PL restrict total wage increase to £7m pa year on year so if for example we increased Alexis & Ozil to £280k pw, we’d go well beyond that (more than double). This is ok if you can justify it through increased com deals, matchday rev &/or player sales.

Our income would’ve gone down, with less matchday rev from cheaper tix & lower attendances, our com deals won’t increase from last year & we’ve also lost money dropping out of CL. So ultimately we’re reliant on selling players to allow us to spend despite being fairly cash rich.

We played safe by staying cash rich instead of investing big in players. The rule changes mean cash in the bank is worthless now whilst player values are going through the roof & our 2 most valuable assets are out of contract.

So we could afford to buy who we want but couldn’t add the wages to the bill without significant sales whilst Our competition can show the revenue increases to add 2 or 3 superstars in one window & we can’t extend with the ones we have.

Need to announce some big commercial deals in the next year or so & being back in the CL asap is absolutely vital.

關於過ffp果part
我無乜經濟數學常識所以完全唔明解
睇下有無高手

黎左會話細個偶像享利

佢偶像好似真係亨利

真阿

Ozil and Coutihno in PL this season if you think Ozil is lazy:
Coutinho - Ozil
Min. played. 1116 - 1462
Total Passes 690 - 1247
Pass Acc 78.8 - 86.6
Pass Acc opp half 76.1 - 85.4
Chances Created 40 - 62
Assists 6 - 5

HSBC個REWARD+可以用獎賞錢交卡數
仲有$80回贈,YO

窮撚申請唔到hsbc

裝落手機

用賞付款交萬寧D單就有$80回贈

又想引我互含

睇now原來奧巴馬先53m？ 點解仲唔買 依加閒閒地買個2打6都唔只依個價啦

Yes, 得恒生

我所理解到既係：
- 阿狗要簽人，首先要賣走D人清人工
- 米希有個9c9 agent，左右大局
- 阿羊要視乎多仔點處理
- 今個窗好難簽晒三個，因為要過wages bill
- 如果簽晒，Malcom可能被loan back
- 因為同時要考慮續太子，燒，藍等人工
- 阿狗需要更好既商業合作夥伴deal

真窮毒牙

有恆生都唔算窮撚啦屌

mk個agent做咩?

禾刀系

換人交易入面
個agent好似想收錢

wages bill係咪計收入同人工比例?
曼狗可以300K人工係因為收入勁好多可以埋到數?

Mk份糧好似成18萬磅，高過晒成隊阿

Yes

紅字應該唔關事
好似話MK係諗緊自己問題,同AGENT無關
羊就俾唔夠錢者
燒續約不嬲都有預錢,係佢唔肯續
贊助費年年都屌唔夠其他英超隊多啦

Arsenal confident deal for Mkhitaryan will be completed this week, player wants pay rise on current £150k a week & Raiola wants £5m from the deal. Both players valued at £35m. Mkhi knows he’ll be disliked if he stays & would be seen as reason Utd didn't sign Alexis. [john cross]

MK唔走一定比49000屌

羊出35m+基佬，個35m應該就係用禾+99個筆
即係話點都唔會同時簽到羊+malcom
因為根本無預錢一月簽人

想要羊+Malcom.

但要買人就一定要入米希 鐵膽咁制

mk黎阿狗既話會唔會剩係對獌狗先發力

其實羊應該簽唔到
最尾應該得MK+MALCOM

MK<>山狗
MALCOM<>禾+99

傾得好呢個轉會窗又有錢賺

要再買人除非賣埋黑碧同基佬走

其實佢地仲急

如果奧燒去猁應該好屈機

假如三單都係堅既
最理想係一月mk+羊救火
夏季先再簽malcom

不過後防都要大執，話唔定夏季會重鎚中堅放棄malcom

D球迷本來應該都唔理
但係而家就驚簽唔到夏季就去曼城度

感冒仔點打高位迫搶牙

【拆骨潮】除了山齊士、禾確特之外，韋碧克也遭到挖角？

目前，除了山齊士、奧斯爾與禾確特接近離隊之外，盛傳「韋大帝」韋碧克，如今也身陷轉會傳言當中，而這名英格蘭國腳的潛在下家，則是土超勁旅比錫達斯。

較早前，比錫達斯把隊內的主力射手杜辛，售到英超的愛華頓，所以他們有意於短期內，物色一名速度飛快、埋門質素不俗的射手補充，而效力於阿仙奴的韋碧克，則成為了他們的目標人物之一。

不過，土耳其媒體《Posta》認為，阿仙奴不會於今冬把韋碧克放售，畢竟山齊士如今接近轉投曼聯，而禾確特也有望成為愛華頓的新力軍，所以槍手的教練雲加，理應不會於季中，再把任何的鋒將送走。

佢個agent聲稱mk自己諗緊，增加自己bargaining power

羊應該未去到傾錢，而係等緊多仔賣唔賣，第一個爆阿狗target羊既果個人係skysports講

球員係例子，我意思係買人要顧及續約

阿仙奴全球最貴？！
若要欣賞阿仙奴比賽，球迷每次/人均開支是全歐洲最高，達至74.09英鎊，這是歐洲足協統計去季（2016/17，見附圖）的結果。
另外，以下是2016/17歐洲各球會球票銷量排行榜(單位：張)，但這個跟球場容量也有關係。
1、巴塞隆拿：1,482,646
2、曼聯：1,430,510
3、多蒙特：1,354,101
4、皇家馬德里：1,319,094
5、拜仁慕尼黑：1,275,000
6、阿仙奴：1,139,183
7、韋斯咸：1,082,468
8、些路迪：1,039,794
9、史浩克04：1,031,951
10、曼城：1,026,361
11、利物浦：1,007,304

English Championship boasts third biggest crowds in Europe

The Championship was the third most-watched league in European football during the 2016-17 season.

The Premier League tops the list with total attendances of more than 13m, with Germany's Bundesliga second.

England's second tier, with an total of more than 11m, ranks higher than Spain's La Liga, Italy's Serie A and France's Ligue 1.

Top 10 European leagues by total attendance (2016/17)
League Country Aggregate attendance
1 Premier League England 13,607,420
2 Bundesliga Germany 12,703,896
3 Championship England 11,086,368
4 La Liga Spain 10,621,000
5 Serie A Italy 8,377,860
6 Ligue 1 France 7,965,940
7 2. Bundesliga Germany 6,652,134
8 Eredivisie The Netherlands 5,840,316
9 League One England 4,373,496
10 Primeira Liga Portugal 3,622,428

BBC David岩岩接受訪問：
"Arsenal CLEARLY Targeting Aubameyang AND Malcom. Walcott to Everton in 24hrs."

- Ornstein.

我覺得是但執到一個都妹下妹下入到波
反而而家中堅同防中急D
夏卡有咩事雲加想直接用本身排高基連後面, 半季剩係踢左幾場盃賽既埃及仔?
莫講話夏卡踢防中本身就係災難

米希 + 羊/malcom都收貨 英國起身未

續約人工問題應該唔大
始終走左140K同山狗2個高薪球員

應該係咁

而家成單野應該卡左係個agent到 之前AC龍門單野搞到咁柒又係條死肥9C

咁都收貨

david有講啦，係咪可以開始J?

想Jjjjj

其實而家應該得奧燒, 山齊士, 禾仔同藍斯(?)過10萬
我記得阿狗收入成日打飛機話好高
冇理由咁難計掛
之前數落嗰D 4-6萬磅既高薪後備都走得7788

如果阿狗想洗返暑假無使到果舊錢,呢個轉會窗其實可以買埋羊

再如果奧燒續約+爺爺教埋下年退休就PERFECT

收貨啦，雖然計返其實無咩用過錢
但起碼見到隊波肯去換血

3個要晒先收貨

Targeting

終於一字排開

買曬3個換爺爺續約3年,收唔收貨?

天氣凍 不了

如果買左2件 燒會唔會留番低

truth:
arsenal fail to sign their target
ozil do not extend his contract
wengar contract extend 3 years

如果係米希+羊既話, 就真係直接加強埋前線實力
印象中既米希係向前帶波, 分波傳射做既選擇都做得好
呢樣係我地欠缺既野

訓醒幾教咩官宣都冇

基佬幾錢人工？

禾仲未走到

睇成績啦 四大皆空仲同你癲咩

燒為爺爺而來,爺爺續約佢先續

應該8萬左右
之前續約減左薪

呢個我都唔識計
FFP技術文要睇番上面果篇
好似好多野要顧及

同埋拿卡同k31人工都唔低

爺爺走吧啦 頂佢唔順

咁不了 忍痛棄燒啦

咁慘 仲減左

HO BALL

David話in 24 hours
好少見bbc會咁講

K31應該問題唔大
佢免簽個數都喺返度
當佢值2千萬磅轉會費, 其實1個禮拜即係7萬幾磅
抵玩

新黎個球探真係傻傻地，依家俾你買人話事就搵返以前多蒙特既人
米希達恩明顯嫌棄阿仙奴又死追呢個目標
佢無心黎會肯俾心機同你踢？仲要無啦啦幫死敵接收棄用物資
都唔知咁貴請呢個人返黎為咩

上季咩人都未走就話姐
而家走左咁多人邊有可能過唔到FFP同stcc

技術差少少既卡so咁

牙羊
水貨 mk
呢個組合幾好J咁
分工應該會幾明確，牙羊入攝走位禁區食糊
拿卡二傳拉空位射遠射
mk引球推進做分波

射左了

市面上唔多選擇
仲要世界盃年好少人季中轉會

targeting姐，人地肯唔肯同幾錢放你俾唔俾得起

削你最愛既雲加權

咁你有咩高見咁

中堅

關於ffp我真係唔識

我覺得卡蘇踢攻中過人冇咁aggressive
我一直覺得佢踢攻中/翼都係一線尾二線頭
但係踢中場中就直頭世界級, 掂佢唔到, 轉守為攻又係精彩

可惜

成日見有人話David無講唔J得ma👉👈

其實ozil未必會走
而夏天ozil真係走都可能有top quality replacement

咪咁貪心,有浩囝啦,夏天再買啦

Geoff無講

你都痴線,燒FREE走仲邊有錢買top quality replacement

再訓
最好長眠

季前夠j 三大target lemar 麥包比同拿卡
到最後得一個

唔想傾西波了,有無手足傾樓/股/女

似433多D
-----------Laca----------
Auba--------------Mkyan
------------Ozil----------
--Wilshere---Xhaka---

咁有得j 就j 佐先

成班毒撚都無囡

之前雲加話如果燒山唔續約就會買
而個陣佢仲係打算由山free走

傾下點COW

爺爺講野.....
之前夠話SPEND BIG MONEY LA........

好彩我隻內房跌左半日又返返家鄉

雲加話

ok

想學cow女

我隻2007...幾時先識升返上$20

David話WALCOTT 要做一個非常詳細既體檢

你比女cow開

兵

屌咪有希臘仔，直上一隊仲唔夠勁？最已陣

咁岩見佢今次山走又可能有馬羊(算top)
所以估計是真的

同埋Walcott big sam互相欣賞

山走有轉會費/人收........
燒FREE走=$0.........

如果要奧巴馬羊嘅話一定要用基佬+35m換因為如果要60m山狗個到無錢收所以唔會比
咁樣抵唔抵屌就見仁見智
我就覺得雖然奧巴馬羊嚟咗正選會勁咗好多
但係如果繼續343嘅話其實無變因為ozil打右翼
留基佬變相仲有多個plan b

今年上半年應該得掛

收到風爺爺知續約會加人工，所以拖到最後一個月先續去慳番一筆

唯有揸住先等業績

算啦,羊一定買唔到

有冇手足跑開長跑

giroud 唔嗌走就一定要留啦

wage bill個個係新例，所以係計上年個人工，然後每年加7m

阿狗除左基佬，無第二個係坐後備席但又有價值拎出去換人

Bobby Gardiner recently explored for the Ringer. Speaking about Raheem Sterling’s upturn in goalscoring form, Gardiner concluded:

“How can one of the top scorers in the Premier League this season be bad at shooting? The answer, in the end, is deceptively simple: Shooting ability matters less than we tend to think it does. As Raheem Sterling has illustrated, being a top goal scorer is less about taking the chances, and much more about getting them in the first place.”

Aubameyang’s finishing really is about the average you would expect – a number of chipped goals per season show he can be cool and there’s definitely a confidence in front of goal but he misses his fair share too. That hasn’t mattered in recent years because he gets so many brilliant chances that he makes up for those he misses.

獌人工咁高因為有商業合作贊助？

原來羊個入球轉化率成27%，牙傾都係得21%

冇歐聯冇左幾十m 要過ffp即刻要洗少好多錢

佢哋本來有錢咪比高囉，朗尼都可以300k啦

呢到d清話佢100球先入3x球，敗家仔不了

比爺爺調教下即刻入球荒啦

新享利禾囝俾爺爺教左十幾年了....

以我廠少得可憐嘅forward pass，想要一百球供應？不了

【最新】曾志偉今午四點半舉行記者會

大陸網媒早前瘋傳「曾志偉性侵藍潔瑛」等經過剪輯之視頻，曾即發聲明，澄清與事件無關，並指該等不實視頻（信息）一經發佈，「引起眾多不明真相網友的相繼轉發及評論，曾志偉先生因此蒙受了來自各個方的嚴重質疑、誤解」，並要求刪除不實資訊，又表明將依法追究。

一波未平，日前（11號）大陸「超模教母」韓穎華（韓姨）突然喺微博出post，矛頭直指曾志偉，指其捲性侵案，更稱不只一次。

連日來韓姨不斷發功，含沙射影，不過一直未有人證物證提供。曾志偉連日來未有回應，其女兒曾寶儀（阿寶）已表明相信爸爸，但尚未查明的指控和誹謗，令她被謾罵「強姦犯女兒」，甚至有人詛咒「全家死光光」，曾寶儀昨日再強調：「我相信爸爸，以爸爸出來說明為主」，其經理人亦稱：「她不姑息任何形式的性騷擾和性侵，也不姑息未經證實的指控。」

今日下午四時半，曾志偉將於九龍香格里拉酒店舉行記者會。

獎門人

咪雙雙過囉，諗住你都雙隻會識自動波㗎啦嘛

著衰14號

件14號比牙羊啦

買到嘅話爺爺會叫羊出波俾水貨

好有畫面
賓->雲

出番大麻b頂牙

自己搞大嚟講？單野香港都唔多人提?

最緊要係有用，後備出黎真係入到波

仍要係大陸搵食

留意到有啲手足已經改定名

射波唔比醫生紙比老細屌

扣年假

浸緊溫泉，any J news 等我打個靚J?

基佬終於走

爺爺續約3年

射落溫泉

屌你老母

包皮量地中?

左羊右拿 假9大麻

多仔冇埋羊咪大鍋

才子

有你下下訓醫院打少個本身都大鑊

傷追人

Reus 今年有冇得踢world cup
上屆Gotze拎個波衫出黎喊左

Bbc係咪可以j定

BBC都report過唔少阿狗轉會新聞，但最尾唔成事啦

爺爺target球員同男人target女人一樣，全撚部都係target，實收得好少

毒撚

是...

射波冇醫生紙

扣錢算啦好嘛 要請AL見工牙

毒撚係細球會獨追一個然後收皮，爺爺係正常傳廿個追到一個，阿po啲然家係鍠疤，吹下風成班倒貼

之前有同事做壞規矩冇比 以為冇野啦 屌

抵屌啦

住烏走？

你同你同事地位有分別

話可能加錢換羊

no

個個都量地

不了，黑B加錢換羊ok?

呢度一係然家，一係量地

聽返david 原來張狗啲錢有部份比左修仔
同埋係留黎今個冬季同夏季

我仲返緊垃圾工養家

好想知喺阿狗冇反擊打冇位跑嘅美羊對大巴陣有咩法寶

唔是傷緊咩

收嗲啦內房狗

真係咁阿狗真係好窮
但又咁高人工續爺爺

2007今日跌到PK,要針了

傷都可能要走

According to BILD, Aubameyang's transfer to #Arsenal should be completed in the next few days. Dortmund want Michy Batshuayi as his replacement.

其實阿賺啲錢去左邊？無分紅 高安基無攞
咁啲錢去左邊？ 球員人工又無獌鏝軌咁癲

BREAKING: Theo Walcott has passed medical and agreed personal terms with Everton ahead of transfer from Arsenal. #SSN

Skysport

Batshuayi

快D影相啦

泊大巴打防反

呢個仲搞笑個阿狗

用黎研究人工智能 for 永續爺爺

佢fg 走左

得個講字

所謂雲加精神

我都唔比，由佢當我冇錢事價囉

可能包皮搵到工都未簽到人

認真呢
好想知實際去左邊 咁支持隊西波都有啲價值

無，都係塞佐中路

過黎阿妓先啦

出返中場拎波,仆街盤球推入去禁區一揪入網

過埋今年 燒唔續

食埋reus

又合體

咁不如係鏝手上救埋我出黎

香川做sub

都唔差在買埋dahoud同xhaka 團聚啦

買埋gotze reus

買埋佢拍擋番黎踢
無藉口踢得差了

俾咁多錢請多仔球探 黎到最後都係買返多仔人

亞衣應該踢得掂德甲嘅 奧力子都爭贏左高美斯

等於比錢疏通
無佢買奧巴應該會比人斬到一頸血

以前年年都吹bender 到佢兩兄弟團聚都冇買到

agger 一於咁話

拿卡斬比羊同基佬

好 weigl仲好

你咪一樣係殘廢

到時會變基佬做斬嗰個

岩呀清

基佬斬波其實好準
藍斯受惠不少

宜家買人好窄咩
即係隨時又連鎖
西咸放卡路爾比車
車放巴士阿姨比多仔
多仔放美羊比阿狗

幾時先夠班上1隊

FA Cup Final咪glo斬比藍斯 果球教埋佢點頂啦

禾仔走埋
即係呢代icon係贊仔同牛奶

老老實實 而家買多啲人仲好 今年夏天轉會窗基本上係得一個月 世界盃又分分鐘爆幾個新星

前者仲未撚走？

快快手手買auba malcom重建隊垃圾啦

要重建第一個賣走雲加先啦

咁既戰術水平其實買咩人都死

八奇雲加

買咩人都死

而家買人只係止止血,KEEP住中遊
就算班人識自動波踢波,都無咁快夾到啦
仲要踢雲加343,翼位唔落底拉空位,垃圾快攻走位,中鋒回後幫波組織
我真係睇唔到有咩前途

頭先google左 真係仲未賣

2016 年本身 predict profit before tax 會係負數
不過最後都有 3M (unofficial but reliable)
其實唔係多
cash reserve 以前就多不過有一大部分係還 debt bank 要我哋擺做 security
同埋 keep 咁多 cash 先可以 low interest 囉 loan
而家 cash reserve 已經比 19000 過咗, 雖然都係高過其他英超球會好多
有興趣睇 financials 可以睇 swissramble

轉陣加一字排開先機會扭轉
不過機會好微

借走佐

其實真係
雲膠d部署同臨場變陣好撚差

343踢

343呀

係咪8:2最後一員

你阿媽走都未走

咁撚惡毒

唉 唔好再講 又諗起有幾恥辱

咁耐都慣啦
4:4找卡數

點解唔可以阿狗買馬羊
多買阿姨
車買卡路耳

依家雲加賴死唔走 都要買住人先
唔通等依家陣容啲人開竅 自由發揮都識踢好波咩

爺爺轉會操作有幾快大家都知

官宣！官宣！官宣！

返黎踢走比狗

多仔唔買人就放人俾你咩

得罪講句
有燒山輸 2:10 比拜仁仲恥辱過當年 2:8

難d 比狗實力高一班

爺爺賣人就快手

阿狗都未買人就放人

殘陣仲有得賴
但full team輸真係

訓左去冇睇 簽到奧巴馬羊未

贊

等埋新post先

起馬當年人腳仲算有得賴話廢 都仲有少少希望剩
屌你呢家真係絕望

當年個個幼齒 贊臣 高基連 禾仔 迪佐奴 藍斯 ccc
唉 不過好多都走了

呢件都j 廢到仆街

做野
叫人做ABC, 佢做左ABCD
咁就錯鳩晒要佢改返, 趕住用
我好好語氣咁話唔該晒麻煩晒
佢問我點解唔一早話佢聽錯
改完仲一口"我幫左你"既語氣
丫, 好撚野

K6都仲係度

入巧多波牙

走剩贊錯

有佢份 唔記得了

K6自爆

miss既叉燒多過佢d入波

起碼FIFA可以用

咁既時勢簽到人就j啦

係咁
試過叫我做 A 之後問我點解唔做 B 之後做 B 之後轉返 C 最後又問做咩唔做 A

佢係咪傷緊

我買大巴拿喇fifa

0防守 好撚癲

擺邊個落去都零防守架啦

最近識左個auditor

係咁ot....痴線到

射正%好高喎

不如433

奧巴馬好快

Auba黎著17號啦

呢個陣xhaka轉ndidi 領隊轉安76即可以爭前四

包輸阿姨

Ok 大麻b=7

屌..高基連都夠做啦
MK恩, 奧燒, 太子都係做波既人, 洗鬼防中都要識做波咩
截完交就得啦

有生之年，有無機會再見再呢個畫面

預返半年磨合，然後幾年等收成期，無限 loop

多蒙特想要又唔係我地想要

呢到啲手足話防中要掃得搶得比到長波識比直線要夠高頂波同埋要靚仔
唔係all 躝

歐洲5大聯賽創造力排名
排名 球員 比賽 場均創造機會
1 皮耶 15 3.87
2 尼馬 14 3.86
3 奧斯爾 18 3.44
4 法比加斯 20 3.15
5 簡達華 20 3.10
6 奇雲迪布尼 23 3.00
7 菲臘麥斯 18 2.94
8 馬菲奧杜斯維 15 2.87
9 菲臘比古天奴 14 2.86
10 恩斯治尼 19 2.84

Ozil

一睇就知是假的

有，捧第二隊咪得

OptaJoe @OptaJoe

108 - Theo Walcott has been involved in 108 Premier League goals for Arsenal (65 goals, 43 assists) - the fifth most for the club in the competition, after @ThierryHenry (249), Dennis Bergkamp (181), @Persie_Official (135) & @IanWright0 (123). Farewell.

反燒一陣走出黎問佢有幾多球助攻呀

皮耶咁樣返法甲真係好嘥

不敗難d
但聯賽冠軍只要等隊波摩合完就
志在必得

早兩日開CALL
老闆: 你有咩諗法
我: 我覺得應該要A
老闆: 點解要A?
我: 因為雖然1+1=2, 但係有機會2+0, 結果都係2, 所以A可以包埋呢個情況
老闆: 唔會有2+0出現嫁喎
我: OK, 咁唔洗
有人插咀講左一陣
老闆: 你點睇
我: 如果唔會有2+0出現既話, 就唔洗俾A佢啦, 都冇用
老闆: 點解呢? 佢地有可能有2+0嫁喎

丫我屌你丫, 我第一句咪同你講有機會有2+0囉仆街, 你用返黎反駁我

思鄉？

Happy 2️⃣0️⃣th birthday to #TheJeff 🎂

仲話有手足話買到MK+羊/MALCOM收貨
而家D阿狗真係幾好撚

雲加一日唔走,唔每個位買返D球星返黎,唔拎英超冠軍都唔收貨啦
就算拎唔到冠軍,都唔該好似猁咁做低鏝踢返幾場好波先啦

都老啦
去養老差唔多

偷食

有幾多球助攻呀？

桃色糾紛

急不及待想玩玩了

講緊收唔收貨者
我知無可能發生

好似曼城咁好財力咩
屌你條後防線幾撚貴

都磨左好多年啦

阿記有 MK Auba Malcom
fifa 我會用返阿記

call g 俾老婆捉到, 嬲都返法國, 所以要即刻跟返去

我諗主要係驚離婚要分身家

佢地話買就買啦
你駁咩咀
阿狗全球第二有錢既球會會買唔到？
起碼要買到麥巴比 尼馬 拉莫斯 華拉尼 簡迪 普巴呢啲返黎先得

未呀
年年走主力唔計

都唔知聚黎做乜 做球星大把女 日日屌吾同囡刀得拉

靜啦9c9

其實踢4後係OK
坦克 K6 M20 比比

但而家硬係要踢雲式343,改造兩閘變翼衛再加個中堅浩頂就真係
搞到成條後防瞬間變垃圾

唔差再買埋迪基亞了

男人最蠢就係call g

坦克本身都唔係純閘
翼衛黎

無純防中什麼都不是

有無最新轉會消息？ 簽到人未